中華人民共和國萬歲!!

因為可以煲衲？

所以我成日話 香港仲有愛國愛黨嘅人就一日都唔會有事

屌屎忽？

頭先有冇人煲衲？